話人唔識講野既人究竟有咩居心?

無論喺邊總會有幾個老屎忽
唧鳩住曬
你講咩都好
都係要借黎攞彩
踩鳩你好
撚柒你都好
你同佢硬碰
又可以話返你轉頭
話你冇禮貌
明明佢地先係社會癥結
如果係咁有先見之明
點解唔可以好聲好氣
教一個比你冇經驗既人
總括而言
話鳩人唔識講野既
都係社會敗類
如果你係啲咁既人
我建議你打個飛機落左口氣算
咪撚成日搵我黎出氣
屌你老母

話你啞

班撚樣老狒狒唔夠人講，就話你唔識人情世故，
係咁架啦，佢哋階級觀念己固化，面子大過天，只可以講好說話，唔可以講缺點，講事實，支那CCTV咪係咁囉，成陣支那味